入黎分享下你人生遇過最大既挫折，點樣捱過

出世

失戀

分享下

唔想諗起，唔想面對

巴打加油，總會搵到個識欣賞既人